葡萄牙球星 C 朗拿度雕像「超奇怪」，引發網民瘋狂 P 圖諷刺

相信大家都聽過葡萄牙著名球星 C 朗拿度的名字，他奪獎無數，更於去年的歐國盃帶領葡萄牙首次奪冠。而早前葡萄牙一個機場 Madeira Airport 更改名為「Cristiano Ronaldo International Airport」，並且展示了一個 C 朗的雕像作為紀念，亦邀請了該名球星出席，怎料揭幕的時候，全世界都嚇一跳，因為該雕像真是太醜樣 (與球星本人相差超遠) 了……

雕塑家 Emanuel Santos 本人則表示，C 朗有預先看過並接受有關雕塑，而且辯稱這是一種藝術品，不可能滿足所有人的品味和要求云云。

好過癮

2017年3月31日

似真人

師兄記得趁低位買騰訊，發達靠呢鋪

再早啲買港膠所

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了